有無人份工係靠鳩up同演技呃番來既？

份cv上面除左個人資料同title人工係真
其他7成吹出來 有啲話自己跟過其實根本得個知字
跟住in個時又真情流露
條hr同dept head又信你就請左

報警

please

我

有,以前做PT，我INTERVIEW鳩吹過

所有無經驗既fg都係咁

最大問題條戇鳩講到好合情理
講到佢吹水都吹到份工出黎
你地班垃圾廢青工都冇得你返

interview 五毛

話雖如此
但俾人挫你兩野就口窒窒
定係扮到定過抬油又繼續鳩up到對方信你就睇你演技

幾時都係咁啦
完全唔識，就扮有啲認識
有啲認識，就吹到好有認識
下下如實相告，就會俾人禁你價

your name

大佬大把人真材實料有經驗但on99自己壓價同你來爭位
咁自己又無料到想搵個靚位唯有靠ff呀問下朋友同事實際內容再同in你個啲人鳩up架啦
最緊要有人信
就好似呢度隔一排po潮文點都有班真心信以為真

有啲直頭無做過
但隔離位個同事跟開平時有同佢吹開水知道有咩搞
就當自己做過熟手架啦

interview不如都係做戲架啦

隔離個力架手話翻譯員

令我諗起某大型飲食集團的財務出納總監

麥玲玲

on9仔以為自己好醒
個個見工都係咁嫁啦

人地d專業名詞
用英文簡寫字問你
已經ko你啦

Interview技巧 好presentable咁唔算係呃囉
講真interviewer咪又係sell緊份工有幾好

財經演員

你persent既內容得3成真算唔算呃

我老婆入職果時完全唔識photoshop﹐拎我d production話係自己的，請左
入到去先開始學，又比佢做得黎

個hr都吹到份工唔辛苦有前途又盛啦
大家鬥吹姐

咪係 上一份工就係俾個hr水左入去做